---
title: >-
    شمارهٔ ۶۰۲
---
# شمارهٔ ۶۰۲

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>شور در زیر فلک زان لعل میگون شد بلند</p></div>
<div class="m2"><p>در جهان غوغا از آن بالای موزون شد بلند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>سایهٔ نعلی ست در هنگام جولانش هلال</p></div>
<div class="m2"><p>مهر گردی از سم گلگون به گردون شد بلند</p></div></div>